自從同女朋友一齊後

發覺想自己一個既時間多左
但係唔得 想自己落街飲下悶酒都唔得
想做番個浪子

過左試用期就唔會架喇

一齊左年半啦

人生已完

今次真係完了

俾你女朋友我
你去做浪子

認同呀 單身不知幾好

拍到咁唔開心咪唔好拍 捱到一時捱唔到一世

真心

唔怕喎 你女朋友睇完個post
你以後就回復單身狗既日子

如果你真係絲
咁就直線證明左同女人談判係多餘
因為佢地諗野淨係局限係1/0, 黑同白
永遠諗唔到仲有中間方案

女人,唉

就曬你都得添,如果你係巨腸白人